當年吳卓義首〈別怪他〉vs澤仔〈最後祝福〉，邊一首正d?

正評：〈別怪他〉

負皮：〈最後祝福〉

利申 呀義fans！

邊撚個係呀義

ching 少睇電視？

波斯高略勝一籌

花師奶好聽d

一定係澤囝
澤囝以磁性聲線演繹，猶如用聲帶踩鋼線，全程游走在假音與走音之間，為歌迷的聽覺帶來刺激。

波斯高同eason同台較量K歌之王都不相伯仲

波士高食到胡杏兒
唱k得欣怡

別怪雲加 別怪雲加 別再傷心對吧

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處😭

你我未有杏
一起說聲願兒

呀澤有感情過單丸

豬sir sick ball

呀義食唔少女啦

我這樣討論 他完美如此

教友？

點都填得唔及你好

能共你hoho地相處

能共你ho~ho~地相處

俾你快個我幾秒

雖然話就話互射 但點都有人快d有人慢d

我十卜co哥

反對！

牙峯最屈